呢幾日警方嘅行徑有古怪

佢哋係咪特登喺各區挑起事端，撩罄晒街坊市民，有冇估到佢哋想做咩？

今晚深水埗好明顯本來好安靜，啲狗就出嚟自己搞事，再自編自導自演搞場大龍鳳……想營造七國咁亂亂象？

唔亂點開記招呀

根本就想逆轉民意